老衲正式宣布，浩園同將軍澳堆填區冇分別

咁黎侮辱D垃圾

浩園交通方便過將軍澳堆填區

日出康城

用屯門個堆填區貼切啲，真。咩野垃圾都有

好撚狗

將軍澳 》不可燃垃圾
浩園 》可燃垃圾

這地球 若果有浩園 會像這般嗎

老屎認同

有方國山珊條臭閪搞事，果度大把車喇

會像堆填區～

終於講人話

老方認同

將軍澳堆填區高級d

方國珊都應該拎去堆田啦

老我認同